[{"question": "https://www.zhihu.com/question/67409058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67409058/answer/252523312", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5feb\u624b\u7528\u6237\u70ab\u800014\u5c81\u5c11\u5973\u6000\u5b55\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46680759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46680759/answer/241921702", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56de\u5473\u65e0\u7a77\u7684\u8bbd\u523a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/252411845", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/252554073", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/252507090", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66828598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66828598/answer/252350801", "content": "\n\u4e00\u53e5\u8bdd\u53ef\u4ee5\u628a\u4eba\u6bc1\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67409058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67409058/answer/252616675", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5feb\u624b\u7528\u6237\u70ab\u800014\u5c81\u5c11\u5973\u6000\u5b55\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/251677658", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59843383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59843383/answer/249899801", "content": "\n\u4f60\u6709\u542c\u8fc7\u6bd4\u9b3c\u6545\u4e8b\u66f4\u5413\u4eba\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64018789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64018789/answer/250329560", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5e74\u6536\u5165\u8fc7\u767e\u4e07\u8fd8\u4e0d\u89c9\u5f97\u5e78\u798f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67327141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67327141/answer/252279751", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5730\u8868\u6700\u5f3a\u676d\u5dde\u6f14\u5531\u4f1a\u73b0\u573a\u89c2\u4f17\u81ea\u79f0\u300c\u5c0f\u4ed9\u5973\u300d\u70b9\u6b4c\u300a\u7b97\u4ec0\u4e48\u7537\u4eba\u300b\u7ed9\u524d\u7537\u53cb\u5e76\u6bd2\u820c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52747598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52747598/answer/252398637", "content": "\n\u5728\u793e\u4f1a\u4e0a\uff0c\u4f60\u6700\u4e0d\u5e0c\u671b\u6210\u4e3a\u54ea\u79cd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67308987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67308987/answer/252488210", "content": "\n\u5982\u679c\u9a6c\u4e91\u5ba3\u5e03\u53cc\u5341\u4e00\u5f53\u5929\u6210\u4ea4\u989d\u6700\u9ad8\u7684\u4e00\u4e2a ID \u5168\u989d\u514d\u5355\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56773677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56773677/answer/252467744", "content": "\n\u65e5\u672c\u716e\u996d\u7237\u7237\u88ab\u8a89\u4e3a\u300c\u716e\u996d\u4ed9\u4eba\u300d\uff0c\u6807\u699c\u5320\u4eba\u7cbe\u795e\uff0c\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23853957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23853957/answer/252658950", "content": "\n\u5c4c\u4e1d\u6c14\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\u5728\u884c\u4e3a\u3001\u7a7f\u7740\u4e0a\u662f\u600e\u4e48\u4f53\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252033077", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251977153", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61523874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61523874/answer/252406403", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u98df\u7269\u662f\u4f60\u4e00\u76f4\u60f3\u5403\uff0c\u771f\u5403\u5230\u5374\u5f88\u5931\u671b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67422102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67422102/answer/252586495", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26 2017 \u5e74 10 \u6708 31 \u65e5\u53d1\u8868\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u522b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/251553414", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/244105017", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66015817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66015817/answer/252380556", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c6b\u7ae0\u4e66\u9662\u4fee\u8eab\u6559\u80b2\u4e13\u4fee\u5b66\u6821\uff08\u9752\u5c71\u6e56\u9633\u5149\u5b66\u6821\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58760865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58760865/answer/252497965", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u7565\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67336727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67336727/answer/252242452", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8001\u5e08\u5f53\u7740\u6240\u6709\u4eba\u7684\u9762\u4fae\u8fb1\u6211\u7684\u68a6\u60f3\uff0c\u8bf4\u300c\u6ca1\u6709\u5206\u6570\u90fd\u662f\u653e\u5c41\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67121495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67121495/answer/251943457", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u8fd9\u4e16\u754c\u4e0a\u8fd8\u6709\u6ca1\u6709\u6708\u85aa\u4f4e\u4e8e\u4e09\u4e07\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20813614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20813614/answer/251997632", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u5374\u5f88\u6253\u52a8\u4eba\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29969687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29969687/answer/252412794", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u7528\u8fc7\u6700\u9ad8\u7aef\u7684\u7269\u7406\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/252365893", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/252213001", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/251676235", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7535\u5f71/\u7535\u89c6\u5267/\u52a8\u753b\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252029159", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58939688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58939688/answer/252435409", "content": "\n\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u533b\u5b66\u4e0a\u7684\u5c0f\u5e38\u8bc6\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/251903288", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/252195172", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58760865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58760865/answer/252489155", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u7565\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29969687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29969687/answer/252098677", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u7528\u8fc7\u6700\u9ad8\u7aef\u7684\u7269\u7406\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20500248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20500248/answer/252284118", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u54c1\u724c\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\u4fbf\u5b9c\u53c8\u597d\u7528\uff1f\u9002\u7528\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u76ae\u80a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/251368192", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252298222", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/252090286", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/251670446", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67335126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67335126/answer/252198864", "content": "\n\u5982\u679c\u5f53\u5e74\u5fb7\u519b\u7684\u519b\u961f\u4f5c\u98ce\u548c\u7f8e\u56fd\u5927\u5175\u4e00\u6837\uff0c\u90a3\u4e48\u73b0\u5728\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u53c8\u662f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67363484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67363484/answer/252211648", "content": "\n\u7834\u574f\u738b\u8005\u8363\u8000\u5e73\u8861\u6700\u5927\u7684\u6bd2\u7624\u662f\u201c\u4ee3\u7ec3\u201d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27999472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27999472/answer/252576425", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4fae\u8fb1\u89c2\u4f17\u667a\u5546\u7684\u5e7f\u544a\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/252399197", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63967993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63967993/answer/252108012", "content": "\n2017\u5e74\u4e0a\u534a\u5e74\u4f60\u62cd\u7684\u6700\u6ee1\u610f\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/252454782", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58760865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58760865/answer/252371386", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u7565\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61523874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61523874/answer/252278450", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u98df\u7269\u662f\u4f60\u4e00\u76f4\u60f3\u5403\uff0c\u771f\u5403\u5230\u5374\u5f88\u5931\u671b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67320889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67320889/answer/252099178", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u5bf9RNG\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67329068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67329068/answer/252404537", "content": "\n\u7535\u5f71\u91cc\u9762\u5564\u9152\u74f6\u6253\u5934\u548c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u4e00\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252155944", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67382108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67382108/answer/252390636", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8510\u670830\u53f7\u9a91\u58eb95:114\u4e0d\u654c\u5c3c\u514b\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58760865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58760865/answer/252054386", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u7565\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/252230169", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/252008062", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u65f6\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30930100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30930100/answer/252238459", "content": "\n\u5973\u751f\u7531\u4e11\u53d8\u7f8e\u540e\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59763229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59763229/answer/247971769", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ece\u533b\u540e\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/251793090", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67054804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67054804/answer/251637231", "content": "\n\u7236\u4eb2\u6d89\u5acc\u5f3a\u5978\uff0c\u88ab\u5bf9\u65b9\u8001\u516c\u62a5\u6848\uff0c\u9762\u4e34\u7262\u72f1\u4e4b\u707e\u3002\u8fd8\u5728\u8bfb\u5927\u5b66\u7684\u5b50\u5973\u8be5\u600e\u4e48\u4e3a\u7236\u4eb2\u8131\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19936978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19936978/answer/252095345", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34031077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34031077/answer/251908656", "content": "\n\u65e5\u672c\u672a\u6765\u7684\u56fd\u8fd0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35157392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35157392/answer/252101448", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6709\u91ce\u5fc3\u6ca1\u5b9e\u529b\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251274890", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27999472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27999472/answer/251785006", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4fae\u8fb1\u89c2\u4f17\u667a\u5546\u7684\u5e7f\u544a\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67192466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67192466/answer/252014501", "content": "\n\u6b63\u5e38\u60c5\u51b5\u4e0b\u5927\u5b66\u751f\u6bd5\u4e1a\u591a\u4e45\u80fd\u5b9e\u73b0\u8d22\u52a1\u81ea\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66864300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66864300/answer/249957351", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5c0f\u7c73\u67aa\u6218\uff1a\u5927\u9003\u6740\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21157664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21157664/answer/251446868", "content": "\n\u4e16\u754c\u56db\u5927\u53e4\u4ee3\u6587\u660e\u662f\u4e0d\u662f\u53ea\u6709\u4e2d\u534e\u6587\u660e\u6ca1\u6709\u6bc1\u706d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28357353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28357353/answer/251690524", "content": "\n\u5171\u4ea7\u515a\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u524d\u662f\u600e\u4e48\u63a7\u5236\u4e1c\u5317\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/251958156", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58760865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58760865/answer/252227876", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u7565\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369266/answer/252291368", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u660e\u663e\u7684\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/252256903", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67359853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67359853/answer/252181383", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u961f S7 \u6b62\u6b65\u56db\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251716308", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61523874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61523874/answer/251933139", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u98df\u7269\u662f\u4f60\u4e00\u76f4\u60f3\u5403\uff0c\u771f\u5403\u5230\u5374\u5f88\u5931\u671b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62206728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62206728/answer/252417473", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5de7\u5999\u7684\u5f26\u5916\u4e4b\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27499928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27499928/answer/81231512", "content": "\n\u548c\u300c\u5973\u795e\u300d\u7ea6\u4f1a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20406962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20406962/answer/251039864", "content": "\n\u4f60\u6700\u5b64\u72ec\u7684\u65f6\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252190432", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/251529256", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65490889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65490889/answer/252057557", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6f14\u5458\u7684\u8bde\u751f\u300d\u8fd9\u6863\u7efc\u827a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67332424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67332424/answer/251817144", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7ae0\u5b50\u6021\u5218\u70e8\u5728\u300a\u6f14\u5458\u7684\u8bde\u751f\u300b2017-10-28\u7b2c\u4e00\u671f\u4e2d\u7684\u4e89\u5435\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67202614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67202614/answer/251904085", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u4f5c\u54c1\u4e2d\u54ea\u4e9b\u7cbe\u795e\u4e00\u76f4\u5f71\u54cd\u7740\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59706601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59706601/answer/252205306", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u5e78\u4e8f\u6ca1\u53bb\u4e0a\u8bfe\u201d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27888566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27888566/answer/252351363", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u65f6\u4ee3\u518d\u50cf\u9a6c\u4e91\u90a3\u6837\u62c9\u5c0f20\u4e2a\u4eba\u4e00\u8d77\u521b\u4e1a\u8fd8\u9760\u8c31\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252171783", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36722433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36722433/answer/252142895", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u524d\u767e\u5ea6\u9ad8\u7ea7\u5b89\u5168\u987e\u95eeMonyer\u5fae\u535a\u5410\u69fd\u767e\u5ea6\u536b\u58eb\u6d41\u6c13\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251838129", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28739644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28739644/answer/252031749", "content": "\n\u4f60\u7684\u8001\u5e08\u5728\u8bfe\u5802\u4e0a\u8bb2\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6548\u679c\u5f88\u597d\u7684\u6545\u4e8b\u6216\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/250397099", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29969687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29969687/answer/252086133", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u7528\u8fc7\u6700\u9ad8\u7aef\u7684\u7269\u7406\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24075060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24075060/answer/252505809", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67276209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67276209/answer/251871565", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u540d\u7684\u9ed1\u5403\u9ed1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/252131635", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65271072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65271072/answer/252023510", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u4e00\u4ee3 iPhone \u8df3\u8fc7 128G \u91c7\u7528 64G \u4e0e 256G \u7684\u914d\u7f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67041831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67041831/answer/252511231", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd1\u51e0\u5e74\u7684\u5355\u673a\u6e38\u620f\u914d\u7f6e\u8d8a\u6765\u8d8a\u9ad8\uff0c\u663e\u5361\u548c\u5185\u5b58\u7684\u9700\u6c42\u8d8a\u6765\u8d8a\u5927\u3002\u660e\u660e\u4e4b\u524d\u6709\u7684\u53ea\u89812G\u5185\u5b58\u7684\u6e38\u620f\u4e5f\u5f88\u597d\u73a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67156201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67156201/answer/252051698", "content": "\n\u5973\u751f\u7279\u522b\u5acc\u5f03\u7537\u751f\u7ed9\u5979\u62cd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48602524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48602524/answer/251056722", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u50cf\u5730\u7403\u751f\u7269\uff0c\u4f46\u53c8\u786e\u5b9e\u751f\u5728\u5730\u7403\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/251817520", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}]